消息指：暗示「香港獨立」亦屬違反《國安法》！

消息指，法例已正式刊憲生效，如遇到任何違法情況，警方會即時執法。警方現時會就公眾集會、遊行的情況執行《港區國安法》，包括在上述活動中舞旗或橫額、叫口號及組織者演講，如果行為有煽動或教唆、分裂國家或顛覆國家政權等目的或意圖，例如揮舞的旗幟及橫額，涉及港獨、香港藍白旗、「香港獨立、唯一出路」、「香港人建國」、「香港獨立、民族自強」等圖案、字眼，即屬違法。

而且由於《港區國安法》是指任何分裂國家或顛覆國家政權的罪行，如果旗幟及橫額的內容明示或暗示「香港獨立」或「香港建國」，亦屬違法。此外，任何其他分裂國家的旗幟，包括台獨、藏獨、疆獨，亦屬違法。

From 01
點判定為暗示

聽人唔拉人正仆街

香港獨立關稅區

你行街放屁,可能暗示為號角聲

係基本法賦予嘅

毒辣呢

咁算唔算

你斬一下眼 一定暗示支持港獨

屌你老母，乜撚都拉得
留係屋企打機好鳩過

反正香港已經玩完

imply 都得真係玩哂

痾篤屎，飲水，瞓覺都可以話係港獨，犯左國安法

唔鐘意 我覺得就就犯法 變左 “覺安法”

合成聲音

「香港唔靠中國」算唔算？

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

香港 _ _ 唯一出路

就黎諗下都犯法
即係見到靚女望多兩眼就犯左強姦罪

一晚可以有幾多個消息指

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

即係如果地圖淨係show 到香港
冇連住深圳 已經拉得

香港吾靠中國

美軍來了 我帶路

響譚仔叫特辣已經拉得

#HKSOS

封殺羅琳

咁光復香港呢

台灣本來係獨立，關鳩你事咩？ 警狗
你地班警狗咪撚去台灣屌台妹丫 垃圾

香港no.1呢？

同人講一句嘢 對方會錯意咁點算

學警甴話齋，有時要拉闊嚟睇

移民去台灣都算係分裂國家
移民公司拉得

基本法犯左國安法

我要 ..... 速閃？

收到得風如果腸入面嚿屎唔一次過痾出嚟，係分幾次咁擠出嚟嘅話即係暗示緊分裂
所以大家以後痾屎嗰陣記得醒定啲， 紮好個馬蕩氣迴腸咁一口氣放落去唔係隔離廁格聽到你斷下斷下啲聲就已經想用隻未洗過嘅手捉住你去篤灰
到時衰痾屎俾人拉事小，隻臭手污糟邋遢事大呀

文字獄係咁
你話習近平好型 佢都屈佢諷刺習近平架啦
你踩死隻曱甴然後放上網分享
佢都可以屈你暗示踩死習近平

你見唔到大陸人下下都用 簡寫代替咩
就係因爲會比人禁言

香港毒辣

香港獨立,唯一出路

文字獄

要打格仔

我見好多人暗示香港獨立

玩完

倒立，獨立

香港獨立 吹咩

喂屌 夜啦我唔想笑咁大聲

香港獨特

揸bmw都係犯法

所有聖經教派

都叫人加入天國，以天國人自居

已經是分裂行為

西貢隻船拆得都似

紅燈過馬路

暗示呢樣嘢真係任佢講

獨立關稅
淘寶全國包郵但唔包港澳台

巴打提提你

暗示都寫入法律

運動員唔再代表港隊，全撚部幫支那出賽

鬼唔知咩，諗下都唔得呀

一個人企係街邊=獨立

坐10年 呢個暗示 判輕左
明示坐一世

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

支持香港自治
反對一家獨大

香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立

仲有無言論自由?

淘寶（全國包郵）買嘢，但香港送要再收運費

唔知，香港係美國第53個洲咁樣?

以後唔可以再叫毒撚

要學返以前叫宅男

香港續集

今日要舉中華民國旗了

本人十分反對香港獨立

我只係支持毒撚姐

是撚旦啦

你以為好好玩？

香港脫勾囉，學歐盟，咁鐘意抄人野

中國學人講法律
D字眼模糊到 乜都大包圍

明示或暗示
意圖或想像
出門或準備出門
犯法或未犯法但準備犯法

01已明示 記者下世小心

香港鍾國

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

咁獨媒呢？

呼吸=香港獨立

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先